其實on9 secret打正名號係for名校㗎喎

你班死狗公條尾搖得咁落力唔係以為溝到女下話，仲有人地擺到明視你地啲非名校生地底泥啦，仲上呢個secret做乜鳩?
最好由班on9仔圍爐